其實黑警濫捕嘅時候，我地叫有乜用？

黑警做犯法事
非法毆打 扣留市民
屯門餐廳兩個老闆比黑警咁對待
我地只係叫搜查令搜查令
有用咩？
黑警已經係一個非法組織
對佢地唔需要有底線

我地人多
加泰學我地再進步
遲黎先上岸
但我地呢？
係時候我地學返人

結論： 全民勇武

好多人仲未覺醒 始終太多包袱

每次都咁講，
不如和理非曬佢啦，
高不成低不就。

大叫伙計